今日除左撳錢／集會之外，重有一樣好重要既事！！

政府漠視民意，官黑勾結，利用警黑合作／白色恐怖等下流手段打擊市民言論自由。然而政府對市民傷亡不聞不問，只談經濟，由此可見，經濟係向政府施壓既其中一個有效手段。我地希望令政府唔好再用下流手段，正面回應民間五大訴求。

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

罷買運動正式開放宣誓承諾ＳＩＧＮ ＵＰ！已經快有10,000人簽左!!!!!!
我地需要每一個６１２出黎既２００萬人一齊幫手響應罷買行動。到時同政府講,我地有200萬人要攬炒!!!!!!!!!!!
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽!!
#日五罷買 #罷買救港#Byebuyday

聽日就係星期五,大家一定要提醒其他人減少消費!!突發緊急!!
FACEBOOK PAGE
IG PAGE
罷買運動文字詳情
以前既ＰＯＳＴ
金水ＦＢ ＰＯＳＴ

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

PUSH ＃日五罷買

＃日五罷買救港

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見 ＃日五罷買

push

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

yangcr@landseed.com.cn

SDAS